唔想再助養警犬，可以點樣斷狗糧？

我寧願助養多d仔女

樓下有人以死控訴

快推 附近有冇人勸到

我都想知

應該冇可能罷交稅
聽過拖到咁上下會凍結銀行户口
又或者格硬銀行扣

不過交多交少都已經要佢做多好多野

每個月交多一蚊？